1人1個報復老細方法

想聽下大家做過咩去報復d衰老細

老細咁好人俾工我返，點會報復啊

係佢最忙嘅時候拉大隊走佬

日日ot 晒佢d電費

諗真做野，瘋狂ot
唔要求補水加人工
等佢內心過意唔去

聽個舊同事講佢last day 刪除曬公司share drive 所有文件，後尾聽仲有係個度做既同事講 個老細激到就癲

養甲由

it 嘅辦法:
1.sudo rm -rf /
2.remove all comment
3.幫公司upgrade d software/application version
4.將firewall set成white list
5.將admin password reset之後唔留底

加吓有file history哩回事，同埋share drive可以recover

犯法架

我都有同佢咁講，不過佢笑而不語

辭職後連拎30日病假，200蚊睇一次醫生有兩日假，我果區d診所俾我睇勻哂，公司仲要俾返5份4我，計落有賺

公司可以批咁多？

自立門戶開喺隔籬

勞工法例一個月有兩日，咁我做左年半儲埋咪有
我玩野之前打左去1823問架

睇醫生唔使錢咩

可能有得claim